{
  "1": [{
    "type": "problem", 
    "question": "請問禮物是什麼？", 
    "answers": ["HYIv3mQaWXvrWboZ"]
  }, {
    "type": "problem", 
    "question": "請問另外一個物品的主人是誰？", 
    "answers": ["Rick Astley", "Richard Paul Astley"]
  }],
  "2": [{
    "type": "problem",
    "question": "誰是這篇故事的主角，貫穿頭尾？",
    "answers": ["ZOLLVS", "Zollus"]
  }, {
    "type": "problemset",
    "problems": [{
      "type": "problem",
      "question": "Zollus 在哪一天（幾月幾日）出生？",
      "answers": ["03/15", "3/15", "IDVSMARTIAE"]
    }, {
      "type": "problem",
      "question": "文本提到 Zollus 出生的那天也是一位大人物的殞落，請問是誰？",
      "answers": ["Julius Caesar", "Gaius Julius Caesar"]
    }, {
      "type": "problem",
      "question": "Zollus 被認為是哪個神的化身？",
      "answers": ["Mars (mythology)", "Mars"]
    }]
  }, {
    "type": "problem",
    "question": "Zollus 所在國家的名稱是？",
    "answers": ["Ignatia", "IGNATIA"]
  }, {
    "type": "problemset",
    "problems": [{
      "type": "problem",
      "question": "另外一個國家的名稱是什麼？",
      "answers": ["Tenarius", "TENARIVS"]
    }, {
      "type": "problem",
      "question": "誰統治 Ignatia？",
      "answers": ["Lucius", "LVCIVS"]
    }]
  }, {
    "type": "problemset",
    "problems": [{
      "type": "problem",
      "question": "誰統治 Tenarius？",
      "answers": ["Aurelius", "AVRELIVS"]
    }, {
      "type": "problem", 
      "question": "Tenarius 的首都叫什麼名字？", 
      "answers": ["ALMERIA", "Almeria"]
    }]
  }, {
    "type": "problem",
    "question": "國王答應要給 Zollus 獎賞時，Zollus 不悅並說了一句話，請問那句話引用自哪一本古羅馬書籍？",
    "answers": ["History of Rome (Livy)", "Ab Urbe Condita", "Ab urbe condita libri", "自建城以來"]
  }, {
    "type": "problemset",
    "problems": [{
      "type": "problem",
      "question": "Zollus 到的第一個城鎮叫什麼？",
      "answers": ["AVANIVS", "Avanius"]
    }, {
      "type": "problem",
      "question": "Zollus 遇到的第一個對手叫什麼？",
      "answers": ["TITVS", "Titus"]
    }]
  }, {
    "type": "problem",
    "question": "Zollus 在第二個城市遭遇了人民軍，請問他們的領導者是誰？",
    "answers": ["AEMILIA", "Aemilia"]
  }, {
    "type": "problem", 
    "question": "Zollus 和 Aemilia 前往 Almeria 中，遇到了誰？",
    "answers": ["MARCVS", "Marcus"]
  }, {
    "type": "problem",
    "question": "誰處決了 Marcus？",
    "answers": ["AEMILIA", "Aemilia"]
  }, {
    "type": "problem",
    "question": "Zollus 和 Aurelius 的最終對決，誰最先攻擊到對方",
    "answers": ["AVRELIVS", "Aurelius"]
  }, {
    "type": "problem",
    "question": "誰獲得聖戰的最終勝利",
    "answers": ["ZOLLVS", "Zollus"]
  }, {
    "type": "problem",
    "question": "Aurelius 的遺言是？",
    "answers": ["VICISTIZOLLESEDNONOMNIAETIAMMORSVICTOREMEST", "Vicisti, Zolle, sed non omnia; etiam mors victorem est."]
  }, {
    "type": "problem",
    "question": "Aemilia 的遺言是？",
    "answers": ["AVEIMPERATORMORITVRATESALVTAT", "Ave imperator, moritura te salutat."]
  }, {
    "type": "problem", 
    "question": "Zollus 對 Aemilia 遺言的回應是？",
    "answers": ["IMPERATORNONMEESTMORITVRANONTEEST", "Imperator non me est, moritura non te est."]
  }, {
    "type": "problem", 
    "question": "Aemilia 是哪個神的化身？",
    "answers": ["Diana (mythology)", "Diana"]
  }, {
    "type": "problem",
    "question": "Zollus 帶著榮耀回到 Ignatia，又獨自默默離開。傳說中他到了哪裡？",
    "answers": ["ALMERIA", "Almeria"]
  }],
  "3": [{
    "type": "problem",
    "question": "請問音樂盒放了什麼歌？",
    "answers": ["The Moon Represents My Heart", "月亮代表我的心"]
  }],
  "4": [{
    "type": "problem-multi",
    "question": "請問歌聖將神器的碎片遺留在哪八個省份？",
    "answers": [
      ["Province of Gipuzkoa", "Gipuzkoa", "Guipúzcoa", "Guipuzcoa"], 
      ["Province of Navarre", "Navarre", "Navarra", "Nafarroa"], 
      ["Province of Castellón", "Castellón", "Castelló", "Castellon", "Castello"], 
      ["Province of Pontevedra", "Pontevedra"], 
      ["Province of Burgos", "Burgos"], 
      ["Province of Zamora", "Zamora"], 
      ["Province of Albacete", "Albacete"], 
      ["Province of Almería", "Almería", "Almeria"]
    ]
  }],
  "5": [{
    "type": "problem",
    "question": "請問 n 是多少？",
    "answers": ["973669971969907139985091523", "973669977864119366408742949"]
  }],
  "E1": [{
    "type": "problem", 
    "question": "請回答網頁中 Extra I 關卡的問題：¿Cuál es?", 
    "answers": ["quinquenio"] 
  }],
  "E2": [{ 
    "type": "problem", 
    "question": "請回答網頁中 Extra II 關卡的問題：¿Quién es?", 
    "answers": ["Saigyō", "西行", "西行法師", "佐藤義清"] 
  }]
}
